係唔係有喉嚨痛流鼻水就可以做武肺測試?

只係咁樣唔見有燒,係邊度有得測試?

食個馬莎啲生果